禮拜六無嘢做，有冇人出嚟含個撚？

係西九，過唔過黎

你成班定自己，我怕太忙

即到

係上環番緊